每次見到靚女就會好自卑。。。

我嘅機會係零

訓唔著

首抽

努力賺錢
會有拜金女埋身

呢個世界總有女埋身

可悲就真

真係會有人埋身咩

暗瘡肥婆都計？

有$嘅時你就唔會上黎開呢啲posts

無啦啦點會有人埋身
除非圈子有女/ fd搭fd